手機模擬景深影相

點解我用samsung ， 用景深mode 要用遠攝鏡做影相? 明明近攝個鏡頭靚好多

我見iphone 7+ 都係用近攝鏡影，遠攝鏡幫手分析做景深，所以iphone 景深無咁多noise

其他android 機都係咁?

用近攝鏡影，遠攝鏡幫手分析做景深

咁咪即係software扮景深，唔係hardware真係影出景深囉

XR話左比你聽係假啦,單鏡咪一樣可調校的景深

其實都唔知算唔算叫景深
將啲野整矇就叫景深sosad

用Google Camera啦

我一早都話模擬景深。
但唔明點解samsung 唔用近攝鏡頭個張做後製，而用遠攝鏡頭做後製。因為遠攝鏡多noise, 後製出黎都唔黎。

我問題係點解唔用近攝鏡影出黎做後製。iphone 都會。唔好針對景深呢2個字。
我想知係咪用近攝鏡黎模擬做景深技術高d?
其他android 又係咪咁?
我自己本身都幾滿意部note9 影相，但個模擬景深用遠鏡取景，個效果仲差過部iphone7+

因為iPhone 人像mode都係用zoon鏡黎影

iphone 夜景人像用tele鏡仲多noise 過xr夜景人像mode(假淺景深)

但我用屋企人部iphone 好似唔係

btw, 其實我都係想note 9 人像mode 少d noise, 佢用zoom 鏡影既相做假淺景深，室內已經好多noise。
諗唔明點解唔用大光圈個鏡頭幅相整。